卡迪夫城88 降班了

無用既垃圾

單刀都唔入

1-3

咁多機會入波都把握唔到就算啦

呢隊垃圾 一路降啦!

無計，之前被人黑咗幾場

益咗MU

對+2GC個場真係經典

今季佢地黑到透
季中千幾萬買人護級點知真係射左落海
然後足總又逼害佢地黑左幾場波

一早要降啦

射左落海真係太傷

想問車仔幾時還翻3分俾人

悲情球隊

佢哋唔係冇畀錢咩

把握力差到同lkk果啲差唔多

幾時到羅馬

仲有阿狗
白禮頓聽晚可以hea踢

追撚含？

最關鍵咪轟狗場黑哨波

咁廢有咩計